又出現捉鬼？

屌你地老母
我係勇武既話都唔撚出黎啦 次次都比人話係鬼
遲早比你地班豬友害撚死

覺得係鬼現場confirm 啦 唔知係咪既野放試黎想手足死啊？

推

屌死你班on9仔

講明今日可以捉鬼
同埋冇人咁on9今日搞事
今日搞得事既
一係蠢冇腦
一係就係鬼

個站停左 你和平又點 班狗明顯小題大做啦 手足保護你地當係鬼

Push

咁你唔該咪撚出黎啦
柒少陣當幫忙
下下衝出黎柒就叫人不分化
我屌你老母啦

講明和理非，你唔來咪唔來

留定名 又有勇武認頭

你勇武到要挷紅手巾黎混淆手足，俾人捉到又唔肯俾證據嘅話，你番屋企做冷氣軍師好過啦

唔使捉，今日啲鬼係自己浮上嚟
記得今日行動目的係咩嗎？

today...割

個撚個都黑衫豬嘴 屠龍都話有幾十人 到時點搵隊友

勇武唔係無腦 今日點解有九龍新界唔搞要搞中環

講明今日可以捉鬼

又重覆捉鬼遊戲
笑撚死
一邊賴和理非一邊賴勇武
咁遲D2邊都無人出

果班人係鬼咪唔會比狗拉唔係鬼咪會拉
你唔撚認同佢地咪咪撚理佢地
佢地玩到邊你地咪走

今日邊個勇武都係鬼

今日出得黎就要和理非, 你想勇武既就請今日直接休息

你撚係勇咩仆街仔

老閪都唔好捉鬼
因為群眾智慧無醒到可以分幾時可以捉幾時唔可以捉
到時捉錯一個自己人，勇武隊就會不攻自破
提倡今日就可以捉鬼既全部係傻仔

屌哂你班捉鬼狗
得張相就鬼
就算人地上裝都係保護和理非
你班撚屌有冇諗過害死人

f

唔可以開先例 鬼一定有 但捉鬼呢個行為對互信嘅破壞比唔捉嚴重

似你咁撚低智就死撚得
難捉就唔捉 任由差佬派鬼搞事 將成個運動引導到錯誤既方向
真係幾撚有智慧

你捉錯一個就真係成個運動玩完啦，到時勇武怕咗你條傻西唔出嚟就靠你去擋子彈啦

警告你班冷氣兒登仔咪撚再看圖捉鬼

屠龍又炒，渣槍個個又炒，都唔知你哪來的自信覺得自己醒到可以捉鬼人唔笑狗都吠

屌你老母一係on9一係鬼
2樣都要私了

咪撚出囉
你班所謂勇武 出黎咁耐獲獲就俾人打到頭破血流
番屋企就係度精神勝利 又贏左點點點
差佬毛都冇少一條叫自己勇武
笑撚死

駁唔倒就惱羞成怒點啊醒目仔捉到鬼未啊

勁wor屠龍 有咩戰績可以睇下
速龍大撚獲今次有你班屠龍隊
天橋條傻仔仲搞笑
掉又掉唔中
帶把bb彈槍出黎就俾人影曬高清大圖
勇武好波 等你地光復香港

你醒d
鬼唔捉得
咁你不如教下大家如何應對警方派鬼假扮示威者？

講撚好左和理非會合
你出黎搞事，唔係ON9，就係鬼

光復到個日你記得死番出香港，冷氣軍師番大灣區啦和理非都唔係啊你

我都希望有呢一日

咁你咪唔好撚出囉
今日講好和理非 勇乜撚野姐

唔好扮勇武啦冷氣軍師
有腦既勇武都知今日唔會出手

我剩係知今日中國香港警察放火

今日真係講明和理非喎

講明今日和理非，聽日嘅頭條要係人權法而唔係衝擊場面

個個當自己炭治郎

咩叫講好即係到時班狗當住你面打手足你都要扮睇唔到？